新婚唔夠一個月,已被人拋棄

大家好,我是男,上來想問下大家,我究竟做錯了什麼事,她已不理我, 希望大家耐心地睇完我呢编文.謝謝。

事情是這樣的，我們係做兄弟,姊妹咁相識,她年齡大我5年,我完全可以接受.因為我爱她,我地就咁開始咗.開頭拍拖我地都好開心,大约我同她拍拖2个月後,佢就話要同我结婚,我又好愛她,就這樣我地就開始籌備结婚的事項，我同屋企人説我要结婚了.

但屋企人反對.説會不會太快,認識時間多D.大家深入了解多,先好结婚,太快怕我被人騙,因我的性格比較單純,女朋友話一,我就唔敢話二的小男人,因為我一拍拖,我就會奮不顧身咁好鍾意我的女朋友,最好的都给了她,屋企人都拋諸腦後,我结婚的酒席,禮金.结婚日子都係我自己一個同她的父母傾.她們要幾多圍,多少禮金,我完全應承她們.而家想番起,不帶自己的父母去同佢的父母傾,簡直係錯,當自己爸爸媽媽死咗咁，愛情真係盲的.

在這一年.我要儲錢結婚.每个月一出糧.我就入一萬五千至一萬八千元去她的户囗，好多朋友都話我儍,應該大家開个聯名户口先對,萬一她突然離開我,我都不用咁傷,我都冇聽朋友的忠告.每个月都入錢去她戶口直至结婚嗰个月,我本身人工三萬頭、在扣除儲錢後,我還有一萬五千元可以用。

在拍拖階段,因她本身食慣貴價野,最平一餐都要三百幾至四百元埋單,平時同佢去街, 一般使費最少要八百元至一千五百元,我都唔理,我覺得只要佢開心,我就開心,有時無錢用,我都look card攪掂.直到出糧日為止。開頭半年拍拖都好開心,直到半年後.佢的真面目開始露出來,每隔2天就揾D無聊野鬧我,我忍佢,只好對佢笑,求佢願諒我,因為我愛佢,因為我都想同佢组織家庭,生小朋友,她開頭都話好想生小朋友,直到差不多结婚前。

她又話唔想生.我都順佢意,順其自然啦,直到大家做婚前檢查.我地都不是一齊去做.她説分開做,我都開始覺得怪,直到有一次,佢失縱了2天,後來她説入了醫院做身體檢查,所以收不到電話.我找不到她,我心想.你真係當我儍的嗎?電話收不到,還有wifi呀,我問她無事呀?佢話要等報告出。

後來佢同我地的媒人説,佢可能無小朋友生,我的媒人就同我説,當時我地鬧緊交.我就好自然地答無得生,我會同佢離婚的,其實心&#153219;的答案是你有冇得生,我都會同你白頭到老的,後來我的媒人告訴了她,我會離婚,她就更加憎我。

在我地結婚前,我們有一個半月無見面.無打電話聯絡,只係靠whatsapp聯繫,佢話好憎我,嬲我,直到結婚前幾日,我地约出來見面,那天見面,佢同我說,我地不要註册吧,我聽到心&#153219;簡直好心痛,好似被人射了十萬支箭咁.佢的藉口就係話我話她無BB生,會同佢離婚,所以唔註册結婚。

其實我地已比了律師錢即場註册的,我覺得這只不過是藉口,因為之前我地拍拖,她總是帶埋她的媽媽出來,同我地去街,多數拍拖時候,不是同佢媽媽,就是同佢屋企人過,我都反映過比她知,我想多D二人相處的時間呀,可惜她都無理會過。

今次不註册,我想唔多唔小,佢都同她的屋企人商量過,可能佢屋企人怕我地離婚後,我會分她的財產,自問我自己如果有朝一日真的離婚,以我的个性,我係一元都唔會要囉!我娶得你,我就想一世同你在一起。

由於我的爸媽是不會出席我地的婚禮,所以沒有龍鳳鈪送比她,所以我話我自己會送龍鳳鈪比佢,見面嗰日,她便帶我去了周×福買龍鳳鈪,她説去周X福買,第日有98折回收價,我當時心裡O了咀,你不是想結婚後,把鈪攞去回收吧。

其實我都知佢睇錢很重,只有我對她付出,她很少付出比我,因為之前我説我喜歡了一對波鞋,她只比了一張7折coupon比我自己買,都不是買波鞋比我,還有之前她的媽媽問我幾錢一个月人工,我答三萬元一個月,她的媽媽話三萬元一个月就少咗D,當時我答伯母我會盡我的能力去照顧佢.愛護佢.其實三萬元人工都不算差呀!

到結婚那天,其實都好完美.可惜到尾段.我醉了.我的兄弟同我說,你醉了後.你的老婆都沒有怎樣理你,她自己繼續同親戚朋友影相,你嘔,佢都冇幫你抺咀,仲叫你自己揸住張紙巾自己抺,十个兄弟都是這樣説,睇得出你老婆唔愛你,你放棄吧。

我都聽唔入耳,愛情係盲目的,因為结婚後,我倆原本計劃係租屋住的.但是有一天.她對住我哭.我返工好辛苦呀.又要幫媽媽同自己供樓.好大壓力.就這樣.我就應承佢,結婚後,搬去外母屋企住.要我比一萬元家用佢媽媽,當時我都應承。

直到結婚前.我清醒咗D,我覺得身為男人住外母家太不好,我自己有樓住,她又不肯同我弟弟住,因結婚後2天.她又搬出以前的事情出來鬧我.無理取鬧我,我就在這時發圍,同佢鬥鬧.就這樣,我就要佢結婚後租樓住.她都應承我。

事情還未完,在結婚之後,之前大家説好,請假一起去遊玩,因為用了好多錢,所以只好留在香港渡過,點知結婚前幾天,她才同我説結婚後.她只休息一天.便返工,我話你唔早D同我講,我請了假無得取消,咁我咪自己一个人過,她説其實我仲未嬲完你,你要知道你鬧我D野,我係會記一世的。

當時我真的好傷心,唯有接受現實,新婚呢一个月,簡直係我咁大个仔最傷心的日子,她放工後寧願同朋友見面食飯,都唔願意見我,我以為佢下咗啖氣就冇野,為有等佢 。

有一晩.我知道她约了朋友在那食飯,我就打算給佢驚喜.點知我去到見她,她沒有開心不特止,仲話唔想見到我,見到我就唔開心,有壓力,就咁樣我又同佢吵鬧,吵鬧到送她回家,當時已經好夜,差不多2點,她同我説你今晚不要上來,我見到你就憎你.我今晚瞓唔着.我明天要返工,你過2天先好來我屋企,我聽完之後,心想都咁夜,我由你屋企回到我屋企都要90分鐘,點解你要咁對我呢。

我只不過鬧過你一次,你就要咁绝情對我,其實她心裡有冇愛我,定係當我儍仔咁玩弄,呢咁多天,打電話同whatsapp比佢,佢都唔聽我電話,無回應過我在呢段新婚加過年的日子、更見淒慘.晚晚都瞓唔著,仲瘦了好多。

她真的可以做到咁绝情,新年呢D日子,由年廿幾開始到初三都冇找過我,其實我D朋友同屋企人都話她,根本她而家唔愛我,想同我分手,她係一個變態唔正常的人,如果正常,呢D大時大節點會唔願諒我,咩氣都下晒啦,儍仔!

其實我心&#153219;有數,佢做到咁絶情,就算好番大家心&#153219;都有條刺啦,我可以行落去,她都唔可以啦,我地好番後,我要承受第日又比佢天天咁鬧我 ,做她的乖乖狗 。

直到前天我在朋友家,她打電話比她的朋友,叫我聽電話,我話而家點呀,我都知道结果了,她答我,我而家嬲完你啦,我心&#153219;好開心,我以為大家冇野,我咪whatsapp她,話我返到屋企,點知她冇回應我不特止,打電話比佢又唔聽,究竟她想點?

她是不是唔想做衰人,開口說分手呢?要我做衰人嗎?我真係好辛苦呀!希望你地比D意見我!她仲同她的屋企人,初五去旅行,之前她有問我去唔去,我知自己冇錢,所以答唔去啦,其實她都知我冇錢,未出糧,先答唔跟她去旅行的。新婚唔夠一個月,已被人拋棄 !

橙

殘體，負評，上一頁。

抵

Too long

???

支持樓主

X2

好似比人呃多過感情問題？

殘體

咩而家連登咁多假膠

我都同樓主差不多
不過冇樓主踩得咁深
我最後問佢點解要分手
佢答我冇原因，冇得解

飲啦柒頭

屌你老母殘體字

抵比人拋棄啦柒頭

善用起底功能

有冇人真係會睇哂

又長又殘體

返大陸啦屌你

大陸仔

典解會睇哂

老婆走佬了，你還有黨呀！！！

恭喜晒
你唔死都無用

笑撚死

上個post你就19歲暗戀阿sir

你到底有幾多段人生
又男又女又19。。。歲

香討見過

鄉土定c9kingdom

因為你係On9仔lor 典你老母

殘體，負已皮不解釋！
寫番中文先會再睇！

要睇幾多次先睇到

唔分段都算
一見殘體即負皮上一頁

殘體，負評，block，上一頁。

一睇到個愛字變左殘體就已經唔想睇
負皮已畀

我

柒咗

飯

都叫樓豬唔好再飲油啦

我都係
負皮 上一頁

本身諗住睇哂
但睇左一陣已經頂唔順

Too long didn't read.

個風格咁撚長輩既

香討u汪式長輩文